[集思廣益]聽日返工既你今晚幾點出去排東鐵好？

有冇今日學左咩心得攻略可以分享下？

粉嶺揮手

一陣又好似今朝咁

聽朝都整好巴士條路 洗乜排